虽然该公司是独立的，但它可以依靠联合生物医学在全球提供的生产能力。 为什么Covaxx认为它手中有一种COVID-19疫苗的游戏规则改变者 
 一个活跃的MJO影响全球的天气，包括北美和欧洲的暴风雨。 改进的三周天气预报可以从灾难中拯救生命Alexandra Witze, 2020年8月27日|科学新闻 
 现在，一种可能改变游戏规则的治疗方法将在几周后问世，它可以帮助萨莱诺和全球各地的医生在等待疫苗的过程中挽救生命。 这种新的COVID-19治疗方法也可能违反反垄断规范Charu Kasturi 2020年8月19日 
 随着全球密切关注寻找有效的冠状病毒疫苗的竞赛，你可以通过参加大规模临床试验来贡献自己的一份力量。 星期日杂志:一个需要帮助的世界|丹尼尔·马洛伊| 2020年8月16日| 
 尽管从未见过全球天气图，拉普拉斯还是提出了一个理论，预测大陆大小的压力波会周期性地席卷全球。 环球波发现结束220年搜索查理·伍德2020年8月13日量子杂志 
 而且这部剧居然被金球奖和美国演员工会奖拒之门外。 《回归》大结局:把所有的奖项都给丽莎·库卓，凯文·法伦，2014年12月29日 
 这些妻子多年来一直在全球各地奔走，以引起人们对此案的关注。 关于古巴间谍，一个孩子和一个电影人:古巴五人的奇怪故事Nina Strochlic | 2014年12月28日|每日野兽 
 板球是全球数亿人喜爱的运动，主要是在前英国殖民地。 世界上最伟大板球运动员的故事|威廉·奥康纳| 2014年12月24日|每日野兽 
 泛美航空公司曾经凭借自己的实力成为一个帝国，环绕着全球。 再见,巴哈马群岛。 你好,哈瓦那! Clive Irving | 2014年12月18日|DAILY BEAST 
 恭喜你获得金球奖最佳导演提名。 艾娃·杜威内谈《塞尔玛》，索尼种族主义邮件，创造金球奖历史|Marlow Stern | 2014年12月15日|DAILY BEAST 
 这个巨大而壮观的地球将光和热扩散到所有其他行星。 上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德 
 这是如今环绕人类居住的地球的伟大旅游事业的第一个小小的开端。 英格兰、苏格兰和爱尔兰五十年的铁路生活|约瑟夫·塔特洛 
 “我刚结婚不久，”我说，“我怎么能撇下我的妻子一个人到地球的另一边去呢?” 英格兰、苏格兰和爱尔兰五十年的铁路生活|约瑟夫·塔特洛 
 当时全球似乎只有一种气候，无疑是由地球内部的热量引起的。 福音哲学| J。 h·沃德 
 直到1698年夏天，这次改变地球面貌的远征才万事俱备。 从詹姆斯二世即位开始的英国历史。 |托马斯·宾顿麦考利